[勸世]未入工會又想罷工既入黎

你入黎究竟知唔知自己做乜柒嫁？
你唔係去到今時今日，仲諗住等其他人搞大罷工先痴埋去參加就叫做左野？
你知唔知點撚解大家搞咁多野叫你入工會呀？
你班撚樣日日係公海鳩叫人罷工，你乜水呀老細，你何得何能叫晒全港既人陪你罷？
好啦，你話有大旗帶頭罷就跟，屌你老母8.5一車車人去返工
又話唔知同事有冇罷，又話怕比人秋後，結果班手足就走去搞工會
家陣幾乎各行業都有新工會，支持返二百萬三罷，諗住你地會加入啦，
可惜，搞工會既都唔係聖人，邊請得郁你地呢班大帝
成班人鐘意做超夢夢腦內補完抽插SM班POPO就當做左野
叫你地出黎抗爭又話要返工要養家乜乜柒柒
叫你地入會又話唔識入又話會費貴又問有冇蛇齋餅
你認真講既話我真係屌晒你全家呀

工會班人開街站個陣你有冇去？唔識填form有冇諗過問人幫手？
我唔反對你休息，但你比機票錢個陣你會唔會話貴？
工會又係咪一定要有蛇齋餅？人地岩岩成立會費都未收比條毛比你？
工會想搞罷工個陣幫你地點人數睇支持度，你班撚屌連舉隻手都怕罷條撚？

我紅色大字唔係惡晒，但你問心自己又有咩居心先？
做豬都係改唔到比人煮黎食既命運，
你唔撚想比我睇死，唔撚該你就快撚D入會

最撚仆街就係個D日撚日問工會罷工未，又唔撚柒入會，話自己會罷到工個班撚樣

仲有呀，日撚日問工會幾時罷工個啲撚樣，
出把口講真係好撚容易嫁，你自己罷左未呀DLLM
搞場罷工咁多準備工作你有冇出手幫下手？
無既你係度嘈乜鳩？